左膠=社工，成場運動阻頭阻勢，又阻唔到黑警拉人，淨係阻撚住勇武行使正義

仲要拎支大聲公叫春

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

啲右膠都唔見得好勇武姐

你地既作用係要阻擋黑警，而唔係阻勇武對打人藍絲施加正義

左膠永遠都唔係同路人

荃灣黑夜 要前線放藍衫走
結果同一班藍衫轉頭斬斷其他手足手筋腳筋攪到個手足殘廢 同有手足比人爆頭
到今日岩岩機場 逼手足放個用磚頭爆手足頭既藍絲走

重有依2個月好多單左膠死攬傷人者
根本班撚樣只係為光環 欺善怕惡
對住黑社會就淆底唔敢阻黑社會斬人
對住自己手足 知手足唔會打佢地
就大大力阻手足還拖 同講廢話訓前線話
話會扣幾多分 會失民意

好的不割席呢？
.
.
.
.
.
.
.
但不包括阻膠，因為佢地喺敵人，喺累死我地手足嘅鬼！

成場運動，本來左膠社工最大作用係阻塞住黑警既，如果連呢隻都做唔到（左膠社工散水最快） 不如唔好再嚟阻頭阻勢，次次都攬藍絲，間接令好多勇武被打被拉

成班冷氣垃圾，仲衰過阻膠。

人地救護果班，起碼都係等藍絲被打到爆光先出手救

阻膠直接送勇武上路，邊樣垃圾D?

一定係冷氣垃圾威好多，得個講，叫人打，自己係屋企叫春無後果無責任。

教大家一個方法，如果再有阻膠擋住前面，你立即冷靜落嚟，一大巴車落阻膠度，邊打佢邊叫佢冷靜

原來阻膠阻完人覺得好威好有成功感，做左一件好事好大個光環

現場係戰場，你要磨爛蓆、唱生日歌、黑警一推進就散水就唔該留喺屋企

不要說 「 左膠 」

試着說 「 藍絲臥底 」

阻人嗰啲藍絲扮架，支持送中，支持警察架

唔撚係社工嚟

成日拎支大聲公叫春果條社工，係咪想提示黑警冷靜？ 但完全起唔到作用

我覺得大家次次開幾十個post屌左膠
其實冇意義
因為左膠屌極都存在

個焦點應該係討論
「如何係有左膠情況下盡快完作要做既野，
再be water」

我覺得在場既手足要分工
成日見情況係成班一齊同藍絲又同左膠互屌
嘥晒d時間，之後popo趕到

你有默契1/3人的撚走出聲既左膠，咪同佢嘥時之噏
2/3人盡快了結be water

大巴大巴車左膠係最有用既方法

現場已經有藍絲再車埋左膠場面幾混亂
71對白頭忠咁的走佢先
藍絲先係優先要解決既問題
左膠屌極唔聽再車

總之原則係高效率唔嘥時間

我就無阻既，但係一定無你散得咁快，係屋企享受住冷氣，指揮全世界，爽。

唔好推分化post啦